台北冇晒大陸遊客

即刻成個世界清靜晒

去國父紀念館行返轉先啦
大撚把

行過啦都係冇東南亞遊客就勁多

西門丁應該多啲

我住西門町都係冇一樣東南亞遊超多，我住果間野唔係鬼佬就係賓賓印印北鬥到奶

近排先係噉？上兩個月去重好多。

要無內地人，去台中嘛

係撚
啱啱到桃園機場
咪又係好多大陸人

上星期先去完，喺101見到一車車蝗，有d仲喺度睇法輪功

上星期六去101真係好小大陸人

sor 想問下有無人25-27/6會係台中可以一齊join day tour去忘憂森林kkday同klook要兩人先成團 但我獨遊

有J絲打ok?

你生花柳 要唔要切咗去

tg fluorine9

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

仲成日有架車插住五星旗同播紅歌嘅車喺附近周圍行

饒河寧夏夜市，九份重有唔少團。自由行就少咗好多

我見過，架嘢泊西門町